了得多鼻屎會唔會了大個鼻?

如題

用手指公撩就肯定會

用開食指

如果長期唔撩，個鼻會唔會被鼻屎撐大左？

柯得多屎，你屎眼有無大？
你都on撚鳩鳩

你睇下D猩猩未知囉

有

開頭就5毫 e家5蚊銀咁大

你個屎眼俾人屌得多，有無大到呀？

想像緊樓主用食指了到成隻猩猩咁

由細了到大 周街了 以前冇人望就了 依家有人望都了 好似上左癮咁 可能了得多 鼻窿肌肉大左 鼻窿細左 鼻形靚左 人生改變左

應該會 但唔了又塞撚住曬

你了左第一下 就大少少 就草到更多鼻屎
鼻屎一多 你再了 個鼻又大少少 又可以草多少少鼻屎 其實係惡性循環黎

咁鬼佬咪好鐘意撩鼻屎

會

如果一開頭唔了, 谷番D鼻屎入去, 咁就呢世都唔洗再了啦